Juventus £72.5m 簽入Barcelona Arthur

巴塞廢隊友可以變祖記黃金隊友了